正常男朋友係咪都係咁樣對佢女朋友？

今日唔知係第幾次因為佢唔開心...

佢係成日講啲會傷害人嘅說話，話係講下笑，
雖然我都聽得出，但都會因為咁而唔開心，因為嗰個時候我需要嘅唔係一個玩笑，係啲真心啲嘅說話，但無奈男朋友話佢講唔出呢咁肉麻嘅嘢... 佢仲成日攞身邊一啲女性朋友出來激我，例如問佢係邊，佢會話同緊阿A扑緊嘢屌到啪啪聲，又例如佢會話阿B白過我瘦過我... 久而久之我覺得自己好差同埋好無安全感...

我有同佢講過我唔鍾意聽呢啲說話，我寧願你唔好講嘢，但係今日又再一次發生同類事情...

有時候發夢兵荒馬亂嘅時候，佢會自己走左去，係我喺後面追住搵返佢...

其實呢啲事情係咪代表佢唔在乎我？
係咪佢唔夠愛我？

我成日都同自己講，其實自己好好，要獨立啲，愛自己多啲，唔需要咁介意佢講乜，但好多時候我都忍唔住原諒佢搵返佢...

成日咁樣loop我覺得自己就來痴線，
發生過嘅嘢令嗰份唔開心一路咁累積落去，
就算原諒左之後開心返都係抹唔走...
有無巴絲可以教我呢段感情可以點行落去...

分手啦屌

一定唔係

正常唔會講呢啲囉 分手啦唔尊重女朋友

傻鳩嚟

呢d人好撚自私，早走早著啦認真

佢小學畢業未? 基本尊重都唔撚識
學咩人拍拖

兩個on9

mk仔

講唔聽就分啦
真正愛你嘅人會在意你嘅感受
佢會碑你感受到佢係改緊
而唔係一而再再而三咁

上得黎連登問都係想聽人叫你分手啫

「同緊阿A扑緊嘢屌到啪啪聲」

好痴線喎，正常人邊會咁講嘢

佢幾歲呀？

你似做咗佢隻狗啵

目中無人
自信心爆棚

分手啦屌
再一齊遲早搞到你抑鬱

二十幾
做緊野了

有時好講笑串下女朋友 有次爆大獲佢喊撚哂數撚住我講過佢d乜
我知佢唔鍾意就冇再講了
以上講左d乜自己參透下

咁都要問
自己心裡有數啦

分手啦，呢件垃圾黎架，垃圾要dum落垃圾桶

咁撚樣都溝到女
正常男人都唔係咁
分手啦

除左分手有無其他方法調教佢啊

佢係咩都9up定專9up黎激你

憨鳩mk

同我個ex好似 好快分左手
其實咁問得 姐係你都feel到佢唔鍾意你

後者

唔關幾歲事
係無撚腦

有時候發夢兵荒馬亂嘅時候，佢會自己走左去，係我喺後面追住搵返佢...

分手啦屌

佢未學識愛人

cls 要愛自己啊絲打 你咁對住佢日日都唔開心啦
如果真係想知佢會唔會改就直接講一次
都係咁就算啦 佢都唔尊重你

我男朋友成日都無啦啦揾啲野激我
不過佢唔會攞我同其他女比較

同埋我好認真話過唔想佢講
佢都好少再講嗰啲好有骨嘅說話

我唔覺得你男朋友係激將法

分手啦
一來 真係毫無尊重 無諗過你感受
二來 發唔發夢都唔應該係街掉低女朋友啦 邊到忍心㗎

算吧啦
你有無見過馬戲團d動物調教返個馴獸師丫？
見佢話咩同阿A扑緊屌到啪啪聲就知佢無尊重過你啦
正常男人都唔會咁話自己女朋友啦

分手喇！
連最基本對你好都做唔到，仲期望佢啲咩？

樓主要加油要自愛呀！見到佢咁對你都心痛⋯⋯點解可以咁對自己愛嘅人？

一個唔理你感受唔尊重你嘅男朋友，無法同你一齊成長亦只會拖垮你對自己的價值同信心。完全無好處。

好男仔呢個世界上大把，佢唔值得你浪費青春眼淚。乖快啲飛左佢

同佢講: dllm收嗲啦

仲要同條女咁講
搏咩？

分手
完

樓主如果唔下定決心，繼續比佢咁唔尊重你，繼續試探你底線，遲早"同緊阿A扑到啪啪聲"唔會再係9up，會變事實

唔好話發夢，就算只係平時行街，周街比人丟低你甘心?你接受到?

遲下係咪要發展到佢話你唔及C白滑，唔及C大波，你就比佢同C上床?

拍拖應該係開心嘅
令自己處於一段長期情緒不穩嘅關係其實有少少反智
不過大家講乜都好 其實都係你做決定㗎啫

發夢係最見到人性 你自己諗吓下次有咩事可唔可以靠佢
聽日維園見

有時候發夢兵荒馬亂嘅時候，佢會自己走左去，係我喺後面追住搵返佢...

淨係依一句都足夠你同佢分手

分手，冇其他

你對女友好好
我爆大獲嘅結果係分手

佢自私

咪係 朋友都唔會咁講啦
樓豬 分手啦

咁撚on9都有女

佢咁唔識尊重 返工會唔會俾人屌到反皮
早走早著啦